{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 종달리필하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 利用時の留意事項は次のとおりです。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 予約後、当日利用する場合、午後10時以降に入室する場合は確定予約ではありませんので、利用可否を確認してから購入してください。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合は、ペンションでペットが入室可能かどうかを確認する必要があります。 もしペットが入室不可能なペンションの場合、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ペンション内の客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー施設を利用する際には、ペンションのスタッフに少なくとも当日15時前にはお知らせください。火災にご注意ください。 一軒家の客室は、家族や友達と一緒にプライベートな空間で幸せを見つけることができる客室です。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車はペンション内にあります。 そして周辺には様々な観光地があります。 ウィン、ウド、ハド渡り鳥渡来地、月亭里海水浴場、ビザ林、ビーチなど、さまざまな観光地に足を運ぶことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約後、当日利用する場合、何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "予約後、当日利用する場合、午後10時以降に入室する場合は確定予約ではありませんので、利用可否を確認してから購入してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、ペンションでペットが入室可能かどうかを確認する必要があります。もしペットが入室不可能なペンションの場合、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いてもよいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、ペンションのスタッフに少なくとも当日15時前にはお知らせください。火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウィン、ウド、ハド渡り鳥渡来地、月亭里海水浴場、ビザ林、ビーチなど、さまざまな観光地に足を運ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 652
    }
}